11.24區議會 你可以做....

諗到有幾點可以一齊做

1. Direct message宣傳
[FB,IG,WHATSAPP,AIR DROP....]

你可以整一段訊息 單獨send俾不同朋友
直接send訊息佢哋會認真睇嘅機會比較大
例子: （唔好介意我用emoji，一般人用慣睇慣）

Hello XX ,我係 XXX
❗️嚟緊11月24日區選 ❗️
✨由7:30AM到10:30PM✨
拎身分證去相關票站投票就可以㗎啦
好簡單亦都好快完成

呢區可以選擇投： X號 XXX
佢嘅理念立場都比較好

😚希望你可以抽時間去投票
❌勿投建制派勿投民建聯勿投保皇黨❌
因為選出嚟嘅議員將會代表你個區
亦會代表你嘅身份係區議會投票
決定香港未來政策 資源分配等等

投票係公民責任
🇭🇰請運用你嘅權利為香港未來着想
☺️請你抽時間去投票 多謝你

💡如果方便最好早啲去
因為一來可以避免人哋用你身份投票
[2016已經發生過]
及避免政府突然間以社會秩序混亂等藉口終止投票

💡通常票站門口會有香港調查協會做問卷
係親共 幫保皇黨配票/或者睇下邊度需要催票
答佢投左民建聯/9UP就得 分數唔好俾滿分 會太假

💡比多D資料你參考:
1️⃣我係咪選民? 資料網上查閱系統

(如果你真係未成為選民嘅話都唔緊要 幫我share 呢段俾你嘅選民朋友 多謝)
--勿投建制派 勿投民建聯 勿投保皇黨--
2️⃣候選人資料庫:

3️⃣現屆區議會勢力分布:

（比較得閒可以係呢段訊息打埋 你朋友個名
心理學上佢應該會更加留意）

---------------------------------------------------
2. 24號當日一早約屋企人食個靚早餐再一齊去投票
分享下你想投邊個 叫埋你屋企人一齊投
-—-----------------------------------------------
3. 幫手監察選舉運作 就住違規行為報料

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472

其他有用POST :
【區選攻略】(即日至投票日) BY日賣百份

補充：
選舉事務處，會於本月寄出「投票通知卡」。
請各選民務必留意有關來函，核對個人身份。如收到不明人士用了你的地址，請參閱選舉事務處職員的建議(見LINK)

Share文宣：

仲可以幫手fact check

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

區選無比例代表制點配票

推

意思係會影響到人手摏腳/輪椅/資源要調動去邊

保皇黨計票係好準 因為佢會有摏腳每幢公屋樓下數票 + 上門推阿婆去投 + 一堆種票

加上掌心雷今屆選舉條例寫明可以用，當係收到份宣傳品咁，入到票站唔展示出黎就得

街坊可以做既就係破壞佢地數票機制 唔配合訪問

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

連登區選戰線嘅「自由系」平台，之前籌組素人出選填白區，而家主力發放選舉資訊，都需要大家關注：
[ 自由系 2019區議會資訊平台 ]

請問一下田二少個實政圓桌咩底蘊
經常性彈出彈入

最緊要r基本盤以外既票數 以前投過既經歷過呢四個月冇轉軚都一定會再投 坐底一百二十萬 新增果四十萬人好樂觀諗三十萬人全投非建制 扣埋建制九十萬人 原本仲有二百萬人有票但唔投 當中好多係藍 但亦有我地以前口中既港豬 最重要係爭取埋佢地既支持

留意吓有冇朋友街坊親友係潛在未投票者就好開始說服佢地投票 面對面就正面說服 講佢票幾有用 同佢分析吓佢住果區既選況 等佢投入

十分認同

班畜牲準備移民歐美日本！

藍藍地
有白鴿就白鴿

天水圍天盛選區 - 陳思靜 幫大陸運裝比POPO

咁睇圓桌不了